如果陰道性交叫屌閪，屌屎眼係咪應該叫屌䦨？

應該叫屌米

屌

𨳒米

商女不知亡國恨，隔江猶唱後庭花

你個屎眼同閪係反方向？

你咁風趣 獎你一世屌屎忽

屌乜鳩野po黎

屎眼好臭 應該係屌闃至啱

屌閫

小夫會洗3次

屌屎忽 數百萬當係碎銀~~~
你要就有份~~

你又啱

探肛如進後庭花